今時今日仲搵到舊版彈珠人同爆旋陀螺！！

大部份仲係日本製

巴打加密分享下

好想買返隻鳳凰陀螺 細個幫我贏好多比賽

想知邊度仲有可以合體果隻彈珠人

獨角獸🦄️

樓主

屯門友愛邨商場一樓玩具店
據姨姨講係代理剩低所有存貨

彈珠人50蚊 陀螺有盒19/1 29/2 無盒就9蚊
配件10蚊
款唔多 啱先好去

巴打有無準確d位置,係阿菠羅樓上?

唔識講 大約OK便利店樓上

其實鑽石山都有
早幾年重有地之魔神(無盒)
E加都係得返樓主個幾種，同海陸空其中一隻

ok果邊算係安定喎
以前有酒樓果到嗎?

唔知喎 係OK上一層 個商場比較新果邊

鑽石山邊度?

荷里活

啱啱去咗 款真係唔多 樓主嘅圖就係全部
冇爆外傳
陀羅得啲2打6

有冇eunit?

只有兩款 但唔認得啲人 唔係玉悟果代

張圖已經係全部 啱啱收工經過又見到個po去咗睇買咗隻獨角

睇圖見到有獨角獸，三頭犬，金獅三款玉悟ver既彈珠人

彈珠人就係得樓主張圖咁多 除咗小量os丸馬同金獅 就係得獨角獸呢隻死貨中嘅死貨 配件都係

最舊版os系列嚟 無三頭犬(果隻丸馬嚟) 我都想揾翻pi-ex配件同eunit人

大快活樓上 近天橋果個細門果間